ಅದು ಎಲ್ಲಿದೆ?

मोबिल

屌你老母 我地認真嫁

你睇唔明就無亂講 come on let start our decode game

लामो समय कम्युनिस्ट पार्टी

ट्रस हल नगर्नुहोस्

今次真係嬲撚左
諗住今晚плохая собака
Позор им

કોમ્યુનિસ્ટ પાર્ટી લાંબા સમય સુધી જીવે છે

唔好呀！唔值得！

危險 唔認同

djndjsijwはVに？qbwbsiaijahs佐田氏はこれで終わり
アッじゃねJSJBWBかっー開けっっっ血ＫＳＫＢＺＶＦＤＤＪＵＳＩＷっhしゃっvbjsjsbvsbsっっbをTVばんsんsjbに📺。

岩 冇事發生

今晚唔係4562 6842 4753 1353 0204 7642 9746
我係7391 6457 8668 啦

馬場KZKJSKの。jxんbdbdんjか受けてますよねね！wbzbkslskか林鄭じゃじゃkskjebのっbzbsっbめぉえうえいぇwhyg

Lögregla yavaşça çözdü.

明未?

しすぎここではなくん

オフok?

どう言うべペット。